［你問我答］習近平入院，我係佢醫生

過幾日同佢開刀

佢屎眼多唔多毛

唔多，但係擺得入水喉通

把刀對準d, 唔好手震🔪🩸

驚切錯咗就切多刀補鑊

就嚟做手術啦，各位俾啲鼓勵我啦

亲，公安温提，此帖子已违反国家法规请于十小时内往旺角派出所自首

如果佢釘左蓋 你會點

入習中營做奴隸

我認真的

个心我老豆架 你要换好点 不要让我老头白白牺牲

我會架啦
btw你賣咗老竇嗰心後買咗新iphone未？